# Projeto_Final

#Programa criado em linguagem C;

#O objetivo desse programa é executar 100 transferências simultâneas, para que no final, uma das contas, seja zerada;

#Para o projeto ser compilado em Linux ubuntu, é preciso usar a estrutura gcc projeto_Final.c -o contas.bin -lpthread;

#Para executar, usa-se a estrutura ./hello.bin;

#Para ser compilado em sistemas Unix a estrutura é diferente, é usado cc projeto_Final.c -o contas.bin -lpthread.